住緊新界想移民去九龍

九龍真係方便好多
一落街乜都有

點解唔港島

想就去做

其實好鐘意夜晚的港島
想瘋狂坐電車

但是冇錢